689 : 全國消費者抵制寶礦力

寶礦力撤 TVB 廣告持續發酵，近日非常關注廣告的前行政長官、全國政協副主席梁振英在 fb 發文，狠批寶礦力黑白不分，「我呼籲全國消費者，全面抵制寶礦力。」

值得留意的是，梁振英昨日凌晨曾發帖，指自己現在出發到非洲，做「一帶一路」人道主義醫療援助的前期工作，他目前有可能仍身在非洲。

講明先
STOP MAKING STUPID PEOPLE FAMOUS

網民：全港市民抵制過氣廢老689